再出發聯盟原來就係搵班藍絲做義和團

正苦係咪會補貼佢哋出糧

真

再出發大聯盟 = 現代港共義和團

咁快啲黎個八國聯軍

提供就業

點解無 彭韻僖 份ge?

越嚟越似清未

香港再出刀

義和團在歷史上的下場

689果然群開老黑

not related la
all parties under 支國
大家分工合作姐

之前響度講咗好多次，唔好再整連儂牆
一係比狗搞比一係俾人打

犯法就係犯法，藍絲斬人有得免責

犯法就係犯法
警員唔會參與違法事件

乜鳩再出發, 原來再出發就係發大721 做日常

CLAIM班地產霸權錢養義和團 有前線行動召集人
各施其職

百國聯軍我帶路

Show比藍絲睇
有咩事都有聯盟，有各界睇住

香港再出殯
搵新義和團補香港多幾刀

風險好撚高 但絕對有佢作用 你見藍屍都跟你玩文宣就知 唔會自己唔做就話無用

都係果句
你哋成日覺得OK
自己又唔行出嚟
打又唔係你俾人打斬又唔係你俾人斬
你有冇當過你啲手足真係你手足

？